知唔知點解黃一加碼就會得利

因為皇家馬德利

Wow! Old News is so Exciting!

好撚好笑啊屌你老味

黃一加碼=?